[有片] 踩車經過警方防線又聽到「曱甴」

影片>

727 有朋友踩車經過元朗, 事後睇番 Action Cam 條片先發覺錄左叫市民做曱甴呢段 @ 25s, 另外又發現好多警方私家車.

推

推
警民關係你老母